有冇咩apps 可以流暢咁 stream ftp video

試過用 FileExplorer pro唔順
Plex又貴